美團170了

好快200，升到唔敢call就繼續升

171

好有預感間垃圾會突然結業

肥到咁上下

你條友輸撚死未，又話儲定put

put 左啦 扎衡馬等坐跳樓機

屌 130嗰陣放左

輕鬆 1萬億 ， 連燈仔好7

你輸緊幾廿蚊喎

幾多錢都唔重要 你 好難估到佢會跌 但佢一定會跌 咁就ok

佢:

佢坐左成個月

嗯
尋日咪跌囉

幾時配股

忽必烈式暴挫先叫跌 而家只係日本仔響中途島中伏後國內凝造出喜慶形象而已

萬億市值里程碑已達
短期會下滑

中芯21
屌

美團170

你自己FF

佢隻put行使價100蚊

聽日會跌番落來, 聽日入貨, 後日會升, 賺死

係咪有房出租
番去睇下呢集
成日貼都未睇過